過緊馬路如果有車撞埋黎

如果你曾經諗過：

我一定避得開
我一定避唔撚到

利申細細個成日覺得傻嘅先會俾車撞，一野跳開咪得囉

我會諗踩佢車頭
踏上車頂
一野跳起打個空翻落地